香港食M記自己執盤既正on9

M記個design根本就唔係for人自己執盤
佢要俾員工倒完d野再用塊布抹個盤,
儲夠就拎番去直接再用
有D好心人剩係倒完d野就算，又唔拎塊濕布抺乾淨個盤，個污糟盤就直接俾下家再用

M記真係想人自己收既話，就一早整左個回收餐盤corner，等d人俾個盤員工清潔la
或者好似ikea咁整個架俾人直接成個擺上去
再收番去清潔

D所謂既有心人
剩係想拎個光環
完全唔會諗真正既解決辦法

我食茶記會幫手洗埋碗

仲會幫手出糧俾夥計

正常人根本就唔會食到整污糟個盤

我幫手入廚房整

執嘅正on9, 唔執嘅正賤種，請揀

總係覺得將薯條倒落盤紙 茄汁辣醬chi落盤紙會透到落個盤到 搞到整污糟個盤

所以我從來都唔會自己執盤 等啲姐姐噴一噴野再抹
睇黎我都係個唔正常既人

已經幾年冇食過m記堂食
次次都外賣

有幾多人食完薯條會洗乾淨隻手先拎起個盤？

其實客人自己分類返啲垃圾 staff負責清潔托盤咪得

鬼唔知咩
M記肯咁安排先得

係
永遠唔撚洗洗

對唔住

食完做義工幫m記炸埋薯條先走

我見mos而家寫明叫你自己執盤，你地會唔會執，定索性唔食

我俾錢佢賺，佢寧願save cost谷profit都唔願放錢請多幾個人服務，然後我幫佢執埋。

咁我咪好撚笨7？出錢幫人打埋工
你話你啲野食平就話啫(eg. u嘅canteen)。

留意到愈來愈多快餐式舖頭都用呢個策略，造個文化(自己餐盤自己執)出黎美化自己嘅貪心(請少個人賺多啲)，貼晒貼紙提人執，俾無形壓力啲客(執左就=有文化有公德)自己執枱。而我，見到呢啲貼紙，都唔會執，食完就走

你會話：你唔執咪做死班現有伙計，冇良心。

sor9，冇良心嘅唔係我，係老闆係地產商

係 我去澳牛直頭落完單自己拎餐
唔係拎埋位呀 係拎上手 一野倒落個口度
咬住塊包拎住杯嘢飲一野就行去埋單

通常連埋個盤一齊掉入垃圾桶，廢事麻煩啲阿姐

得早餐食pancake先會咁執 冇整污糟個盤 午餐搵人食啦仲m記

我唔用茄汁 薯條倒落口 就算要落手食既野都搵紙巾包住食 個盤好乾淨 咁我可唔可以自己執盤呀哥哥？

食得M記都會自己炸薯條+斟汽水
唔想員工太辛苦

包薯條放落個盤度已經夠印啲油漬上去啦哥哥

咁又未見過 佢次次啲薯條都唔會滿出黎 比人呃稱

可以試下自己帶盤去，食完拎返屋企洗，費事要餐廳老闆出錢請多個人, 又晒佢水費，唔係咁好。